試過最黑仔嗰日黑成點？

覺得有時候黑起上嚟可以黑成日
然後就覺得因爲一件事 帶到成個人負面情緒 搞到繼續黑落去 有無人明？

晨早搭車遇著成班廢老 心情可以差一日

All in 利物浦
之後訓街

出世果日

好撚灰